五眼聯盟有冇邊個國家適合窮人?

例如 醫療 房屋 物價低,但係收入高!
邊度適合啲?
淨係知道美國唔適合,因為醫療費貴!

你有幾窮先

公屋仔!
低收入家庭

美國

咁收皮啦

等其他巴絲打解答

睇醫生貴到仆街

窮人無論去邊生活都係苦

你去會搵錢又唔係去做homeless
個個都得㗎啦
差在你去唔去到
冇話適唔適合喎

btw 加拿大我或者new zealand我覺得唔錯

冇錯
如果窮人唔苦點會有人咁努力搵錢
利申： 窮人

窮就天生天養啦
醫療費呢啲俾唔起病死唔駛煩

我喺唔想睇醫生睇到破產!

唔想生活費應付唔到一個家庭(我會結婚,生仔女)嘅日常生活(衣食住行同教育)!

屌你估正常人真係會成日病咩
去到戈啲國家 空氣好咗 地方大咗

depression 都少啲 工作冇咁intense 時間多咗 又可以去做運動 點會多病

都唔講通常自己煮可以清淡啲 食物quality高啲
再者education洗費唔多 會有正常錢買保險wtever

我想問樓豬你幾歲？ 冇基本分析能力唔該唔好移民啦

仲有 個個人move to one country都係supposed to be started all over again
你估好似大部分香港人或者芝麻人
要搵大筆錢先移 要過去過土皇帝生活？

去到入鄉隨俗 得閒參加吓啲community group
make local fds, immerse urself
外國根本好多免費娛樂（or low cost)

講真你講嘅五眼一啲suburban area 樓一定afford到先 至少唔洗做30年樓奴先
加上人工有咁上下 買養車又唔貴

窮撚就乖乖收皮啦

但生仔女唔係要醫療費咩?
係咪好貴?